好撚你地咪咁天真啦，大陸而家經濟強，水災好快無事，大壩浸多一個月都唔會爆

死左條心啦

中國